[多圖] 少爺占係咪以為自己真係好大隻?

要有幾自信先會係咁匯報自己啲肌肉狀況
每日舉十下 1kg啞鈴會唔會已經大隻過佢 ?

依隻係唔係連登仔最鐘意個種身型？唔太大隻又唔太排骨

入黎就係睇呢兩張圖

that's good

on 9 , 人地又係名DJ 又夾 band , 知名度都高高地,

咁都唔撚可以有自信 ?

你條鍵盤毒撚又有咩自信去話鳩人地 ?

甘刀吾排骨？

( Show Blocked User - 欲棒打鴛鴦 )

佢以前瘦到得排骨咁 而家的確係大隻左好多喎
況且人地ig 中意po咩關你撚事咩
唔中意咪唔好睇

咁撚多護主犬既
Post得出唔係唔比人講呀嘛

"唔中意咪唔好睇"呢句野都有得出現真係好撚癲
不愧為兒登
咁唔撚洗出post喇，直接去BBC睇news喇，戇鳩

講catgirl就笑到拍爛手掌
講少爺占就即刻比人咬到周身血

有腹肌喎

人地偶像呀 又DJ又夾band啵
神聖不可侵犯架屌你

瘦撚有腹肌
同肥婆有婆一樣道理

有波*

至少肯去做

我我我我我有胸部

痴撚線公司，係咁比人屌

樓豬唔該先自貼
你唔係大隻的話其實同街市班師奶無分別囉

Size渣到無謂再show

兒你老母咩
咁你同睇tvb d 傻鳩有咩分別 又要睇又要屌

呢D身形先最受女仔歡迎

人地起碼有去做
樓主講得出一日舉十下1kg就知你咩都唔識，你都係收皮算啦

對比佢之前咁排骨真係大隻左好多
人地ig分享下都可以比你鬧
樓豬都係收皮啦

gym撚又周圍笑鳩人瘦

依兩條友其實點解有fans?

排骨練肌肉係難好多
嗰陣睇show見佢著衫都以為show排骨
點知都有啲線條

佢有付出大家睇到 確實比佢以前［大隻咗］
但咁嘅身型放出嚟匯報 確實得啖笑
果然連登係鐘意睇人嚟咬
如果佢係MK隻 冇人識 咪又係瘋狂恥笑

方力申 張繼聰 甄子丹會唔會咁高調放出嚟

其實身型已經好過9成連登仔

係笑鳩佢咁有自信
正如d肥壯波自信自己好型一樣

屌你老母做運動都可以批鬥 痴撚線

好慘, 人地跑下步上fb曬下都咁比你地玩
mk你地又唔捉

成條乾屍咁都話型

AGGER

天真到

去到四十幾歲你keep到好似佢咁先再講

呢樣真，難練好多

無論睇幾多次都覺得好撚好笑

正啊～幾鍾意

真心唔差

佢比人形象不嬲都排骨仔

唔通要去到張家輝果d先可以show?

天生瘦底要練大隻比一般人難好多

有冇人識佢？佢最近點？

論DJ 能力/講野技巧轉數少野占已經好過大部分DJ

Donald就唔提啦 不過以前幾鍾意聽佢啲廣播劇嘅

其實樓主都無話人唔可以post野係自己ig，只係剖析下佢心理，評估下佢係咪覺得自己好大隻姐，再者post 得上去預左俾人睇，fb、ig哩啲係傳記呀，唔係日記，唔想俾人睇就貼落本日記度再加個密碼鎖

身型幾好呀，有啲線條睇下，值得曬下命喎

其實呢D先型
平時D大隻佬一舊舊核突到死

站在gym撚立場, 同冇練過冇分別
站在瘦撚立場, 總叫有肉過以前

Me too

起碼人地真係身型叫有改善
而且自己ig post返自己有咩問題

我諗樓主應該係有一日見到個po然後同班fd講完之後無人認同佢
之後就上連登取暖

po咩相都唔關你事啦 下下八舊肌先影得相呀？

樓主個post會得罪好多毒撚
利申 六舊腹肌 50 kg 同少爺占一樣大隻

無人同你圍爐呀廢柴

BBA畢業未？我迫不及待好想玩玩了。

Fb同ig係傳記

我見唔到人地po出黎怕比人講喎
淨係見到樓主po出嚟怕比人屌

垃圾到

果d 話瘦就有腹肌既都on9
一睇就知佢果d 係要練返黎啦

佢第一句咪答撚柒咗你
睇死你條廢柒毒成舊肥肉咁坐喺屋企
做過gym嘅好多人都講自信係源於睇到進步
由條骨到有返啲肉咪進步
影下相記錄有乜問題

好明顯人哋就唔係sell大隻

人哋除下三搞下氣氛又比你屌

下次有人跑步跑得慢又使唔使畀你公審放上嚟

游水慢少少有使唔使畀你屌

呢樣真 仆佢個街成班都唔知係咪心理變態咁鐘意個隻女人

咩世界

零零後未經歷過讀書時期聽收音機？

咁嚴重

瘦底練大隻好撚慘的
叫做有少少線條已經好好

利申：瘦底嘗試練緊

人人都有腹肌
現唔現到主要睇兩點
一. 肌肉量
二. 面果層脂肪

觀乎佢身型
肌肉量唔會多得去邊
Point 2 最有說服力

瞓啦樓主, 唔好醒返唔該

唱歌唱到咁難聽都好意思做主唱兼開演出會

要有腹肌難既地方從來都係點令條腰無脂肪比啲肌肉現出黎
練過就知肯持續做下卷腹sit up要有肌肉易到癲
每日練一兩個字好快已經摸到

四張嘢呃靚妹

老實講
我個樣同身材同佢差唔多
人生是否已完

個塊好明顯係骨嚟啦。。。。

負評多唔緊要 因為呢度係連登

我寧願好似佢咁都好過倒三角奶粉人

樓主

好柒 係P記是但捉過都練得好睇過佢

這個黑影是人嗎?

其他人我唔知，但以少爺占黎講真係好撚大隻，因為佢以前太瘦了

波台狗咪出嚟獻世啦

都係分享下自己努力成果姐
又冇吹到自己好大隻
重點係佢以前真係瘦到成排骨咁

利申 打手

樓主比人秒就收皮啦 po咩都要同你交代咩 唔鍾意又要睇又要屌 呢個世界圍住你轉？

咩事呀你？我問一句你打咁大段野鬧我做乜？我又無話少爺占，況且我都唔覺佢影相紀錄有咩問題。我係唔明嗰位巴打點解話fb係傳記咋喎，你痴撚咗線呀？

冇話唔俾你出post嘅 咁我依家唔撚同意你得唔得先樓主 唔同意你就係護主犬？你傻撚左呀

人地ig鐘意放舊屎上去都得架啦 關你撚事咩
仲鬧人護主 識佢老鼠咩

連登仔最有資格笑人

咁都有得閙 各人審美標準唔同 完！

排骨

兩者都刷優越感

擺明覆緊上面條友邊忽有覆緊你
純粹方便咪引最後一個回覆
閱讀能力有無咁撚差
第一日上連登無俾人引用過？

瘦撚到非洲兒童咁

佢有咩＂成果＂？

利申：post相絕對冇問題（雖然真係好撚柒）

佢係咪每日做一下掌上壓就會大隻到

樓主唔自貼學人評人?

關你撚事咩

戇鳩你quote我段野，誤會你鬧緊我好正常啫下話？我成日引用人啲回覆都未試過「貪方便」到好似你咁，想回邊個就quote邊個架啦，你quote我我會收到通知但佢唔會囉！我點撚知你係咪痴線佬呀？自己戇鳩仲要屌人閱讀能力差，佩服

骨架呢啲天生
少爺占只係骨架細 睇落唔大隻
如果係大骨架嘅話佢呢種肌肉厚度已經係model級

樓主操少少就大隻只係好彩天生骨架大
靠父幹仲大大聲

你肯定係自以為好型嘅奶粉矮撚

我以前同佢增肌前差唔多瘦 都係靠做gym同埋飲食由118磅增到而家155磅 好明白佢有幾咁努力過 因為過程真係好辛苦 放工攰到狗咁都堅持去做gym 仲要迫自己食好多野 可能佢真係高調左啲 但都唔洗屌得咁大力 或者佢係想show自己份毅力俾人睇 而唔係身材呢

認同樓主，好撚排骨

所以李小龍唔計？

對手同膊頭細到好似無練過咁

原來少爺占就係連登仔嘅理想身型

正常男人過左30歲點都會發福
但佢個身形真係冇乜點變過

我讀書時期日日聽rthk 2, 晚上聽麥sir 在晴朗的天空下

跑步撚真係意為跑步會大隻

講清楚唔該

係正常冇運動嘅香港男人過咗30歲 會開始發福

仲要加埋 啲唔健康嘅飲食習慣同睡眠

你走先啦，我幫你頂住

人地開post分享下成果 關你撚事咩
樓主惡撚過狗 咁都要批鬥

急不及待想玩玩

點都好過旺角健身派傳單個種大隻佬

排骨

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

原來要大隻先可以post自拍

其實個人buy依啲身型多啲，個個大大舊d肌肉著衫根本唔好睇，依啲著衫仲正

癡撚線樓主

人地比起以前大隻左 練左半年

咁都唔可以post?

係咪樓主自己練唔到喺到葡萄人？

佢仲要成個ig 得3-4 個post 係show 肌

咁都要俾樓主批鬥

練得太大隻又話over,鋼條身形又比你話
兒登仔真係龍門任你擺
最好個個都肥仔
利申：唔係佢fans

佢瘦咗咁多年呢個係佢個人一個突破, post下出黎分享下都唔可以？

照啲連仔講法：操大隻為媾女姐 加上佢又無你地講既太大隻 一陣又話肉酸又鈍 咁宜家呢個身型又唔撚得啊？

呢排做乜成日有人鬧呀占

連登仔雙重標準到
尼馬->排骨
少爺占->有毅力
明明一樣身型
一個就比人屌到仆街 一個就成班衝出黎護航

連登仔真係乜撚嘢都要批鬥

評心而論

佢本身真係排骨仔，可以練到咁都算係唔錯啦
香港人真係好撚煩，乜都要拎出嚟屌
請問佢post呢啲相係咪傷害到樓主心靈？

兒登呀兒登，會員幾時先長大呀

啱呀

呢排咁撚多gay gym post
總之唔係做兩三日就放棄 只要係肯俾心機/持之以恆做gym嘅人我都支持
無論結果出黎係排骨定大舊衰

起碼好過樓主呢類死毒撚 淨係識做鍵盤戰士 自己做唔到/唔想做就去批鬥人
繼續活喺你嘅世界 一副眾人皆醉我獨醒嘅樣

係男人都睇唔起樓主呢類垃圾

點推論出嚟？

佢撚係鋼條身形咩

利申：post相絕對無問題（雖然真係好撚柒）

啱啱好
太大隻 就不了

奶粉矮撚先會睇唔起鋼條型

幾好睇 幾健康
佢變大隻佬你先驚 個頭咁細

人地講到明想健康啲 點樣睇得出佢以為自己好大隻？

連登做GYM又鬧
唔做GYM又鬧
擺好個龍門未

陳奐仁唔太大舊又唔係鋼條
又俾人屌樣衰

係囉 擺好龍門未？
如果少爺占冇人識 個標題唔係少爺占 係MK仔
成個post一定會係恥笑post 仲邊有人護航
根本班連登仔睇人嚟咬

好撚多fans

尼馬係職業運動員，少爺占唔係